816記得禁美金，禁港紙冇用嫁！

光復香港，時代革命

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

推上熱門

唔係好明點解要美元

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

香港被美國制裁就係咁先

噉我買黃金咪得

睇片啦

幫手推上熱門

支持